[
    {
        "questionText": "Как изменяют общую длину тяги для увеличения сходимости передних колес трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Укорачивают.",
            "Удлиняют."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин может быть затруднено переключение передач?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Неполное выключение сцепления.",
            "Увеличен свободный ход педали сцепления.",
            "Все перечисленное."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из перечисленных технологических операций выполняется при переоборудовании трактора для длительной работы задним ходом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Перестановка задних колес.",
            "Увеличение давления в гидросистеме.",
            "Увеличение колеи."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В какой цвет должны быть окрашены защитные кожухи машинно-тракторного агрегата?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "В цвет, отличный от общей окраски машин.",
            "В красный цвет.",
            "В любой цвет."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом регулируется уровень топлива в поплавковой камере у пускового двигателя ПД-10УД?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Перемещением иглы в поплавке.",
            "Жёсткостью пружины."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом установить колею задних колес тракторов \"Беларус-1005\" и \"Беларус-1025\", равную 1800 мм?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Передвижением ступицы.",
            "Изменением положения диска колес.",
            "Обоими способами."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких неисправностях электрооборудования запрещается эксплуатация трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Провисание электропроводки.",
            "Не работает звуковой сигнал.",
            "Треснут рассеиватель стоп-сигнала."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Брод какой глубины допускается переезжать колесным тракторам?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0,5 м.",
            "Вода доходит до оси колес.",
            "Вода доходит до поддона двигателя.",
            "Вода доходит до вентилятора системы охлаждения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что недопустимо в системе рулевого управления тракторов \"Беларус\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Следы коррозии на рулевых тягах.",
            "Повышенный уровень смазки в рулевом механизме.",
            "Пенообразование масла в системе усилителя, происходящее из-за низкого уровня в корпусе усилителя."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что необходимо сделать с топливными баками при проведении ремонта машин в помещении ремонтной мастерской в соответствии с правилами охраны труда?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Полностью заполнить.",
            "Топливо полностью слить.",
            "Наличие топлива в баках не регламентируется."
        ]
    }
]